Title: Wo wir gerade beim Soundtrack für heute sind...
Date: 2012-05-01 08:06
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: blackbirdblackbird, music
Slug: wo-wir-gerade-beim-soundtrack-fur-heute-sind

![artworks-000022145797-i54l0z-original]({static}/images/artworks-000022145797-i54l0z-original.jpg)

Wo wir gerade beim Soundtrack für heute sind. BLACKBIRD BLACKBIRD hat
mal wieder tolle Südsee Sounds genommen und in ein Chillwave Roadtrip
gepackt. Ach ja...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F44049858&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=3366cc"></iframe>

